今季牙仙奴好屈機下.....

全英超最強峰線 中場超級連結人奧燒繼續撐住中場 後面又補到強
愛SIR有D料到, 暫時英超下季頭4預測

1. 曼城
2. 牙仙奴
3. 熱刺
4. 曼聯

死利記咪撚燈啦

蓋清真係心繫利身浦

未開季就燈定先

死牙狗到底有幾多錢

愛SIR呢招屈左機 呃鳩人得4000萬

冇我轟都算喇 連痢都冇

轟利今季冇買人

係，離四大皆空不遠

最基本歐霸盃, FC

屌你老母

FC是咩杯

又借又簽又分期呢招絕撚到

fax check

55

pepe分5期比都制，都幾on9

證明雲加幾撚廢

吊你老母 死痢狗

比牙仙勞借到古仔真係不得了

咪撚分化啦

屌 阿仙奴都燈

吊你老母牙

而家排第一Tim

咪串啦

吊你個西, 又執一件冠軍中堅1000m都唔洗, 愛sir係有d料到。。